依家嘅警察同《功夫》入面啲警察有乜撚野分別??

警署落閘,另一邊就有黑社會周街打人,重要警察喺隔離都唔理,十足十斧頭幫喺警署門口劈友咁,警察匿埋喺入面唔敢出黎,這還有王法嗎??

本身周星馳套《功夫》啲劇情只係套喜劇,估唔到依家2019年香港重會發生啲咁嘅事

［突發］香港警察已失去合法性

星爺根本就係預言家